一個人失眠 全世界失眠

無辜的街燈 守候明天

詩姐私人樹窿係到

跟進

dllm

台主

深呼吸

假

正能量？

留名

想起我不完美

ko

thanks

hi

我吸收負能量

真

你會不會逃離我生命的範圍

不累？

我無失眠

台柱

假的

我喜愛幫助別人

咁你仲喺度jm9

有人幫助你嗎

好想早d訓

無人幫到

還不睡呀

好熱

卡叔

。。。

下雨了

你好

詩主

我想要一米八

那我走了

落足一星期 on9

煩惱？

下雨天了怎麼辦

日日失眠TOO

諗住野 聽落雨聲有加成

去邊？

成日覺得我應該生矮D

出門要帶雨傘 但很大雨 還是濕透了

我好想你

我只想身體健康

你好呀

ok
dont miss me

一片空白

為甚麼？

我不願做弱質病人

有病時替我蓋被 擔心得一臉倦容

你就好 個腦停止唔到運轉

變一個負累你不幸

誰想失眠 連登呻吟

你有煩惱嗎

宅男毒撚生咁高有咩用 ，如生矮D存在感都少D

有意思

如沒身高 可以怎辦？

想你

思念是一種病 你有病

我好想你 想到六點

愛之病

如何愛你愛到終點

暫時治不好

一個人

不如這樣 我們回到擁抱的現場

屌，真係訓唔著

證明感情總是善良 殘忍的是 人會成長

只是因為害怕閉上眼
如何想你想到六點

習慣了嗎？

別睡

幾年了 佢5唔想習慣

好肚餓 冇杯麵食

怎？

每次殺不死你殺不死你也醫好你

還是難過？

我也餓了

難過 唯有酒精做朋友

重口味 你這個致癌物

沒事兒，沒事兒

等多等就眼訓

I’m totally fucked up

酒一再沉溺何時麻醉我抑鬱

很好，很好

屍體

睡了告訴我

成台啤酒罐都唔知為乜

why why tell me why

同胞，別來無樣？

可以bin c

聽到失眠了

可是啤酒喝多了 會有啤酒肚的

你地仲唔訓？

已經有 去到瘀酒既程度

數綿羊？

我是因為無聊 其他人大概有心事了？包括你？

.

心事又無咩
係高不成低不就姐

想聽樓主唱歌

你一定很愛對方

！

失敗既人 邊有資格講愛

心事又無咩 係高不成低不就姐

要是我旁邊有你 誰害怕世界末日

Bin u?

何謂失敗的人

次次訓唔著就會諗起以前啲野 之後就好撚負

how?

睇完 大家快啲訓 可以發個好夢 我就仲可以見到佢地

尤其是下雨天~~

thanks 祝你發個好夢

又唔係行屍走肉，但又無咩目的咁過生活

一個人離開 接住一個人失敗
失敗 就係人眼中既垃圾
我就係呢件垃圾

尤其睇返以前D MSN 同埋Facebook chat room

到底欠了點甚麼呢 是熱情嗎？

咁就差唔多七年

gugudan G?

可能真係
無野衝擊下

或者在某人眼中是垃圾 在其他人眼中是珍寶

眼訓了

閃字

我搵左呢個“人”三年 我都搵唔到
一個人 受住批評 過每一日

有冇咩興趣？夢想？

sleep 啦

找不到還是放不下呢

浮城的雨夜牽動累積的苦悶和無力

我指當我係珍寶既人
走既走 走既又走
走到唔知自己係世上為乜

組織家庭

有用既唔洗失咁耐

記得你 無力？

數天來的新聞 浮城的紛擾 不多說了

人來人往

有人離開 也有人會進入你的生活 不停循環。

人走了 再沒人來
結果 一個人 失眠

幸福 享受家庭樂

有煩惱了

小毒毒 你好

主動出擊？

Good night anyway

真睡了？ 晚安

訓啦
唔訓無野做

希望不再失眠

我失眠從來都因為她失眠
而她失眠是因為他

快睡吧 祝你早日找到生活的目的(組織家庭)

失眠了三年？

煩左半年了

你偷睇我

鐘意e個版本多啲，好想訓

能說嗎

對 看看

謝謝絲打分享 好聽

唉 有時候見佢唔覆機以為佢訓咗
點知半個鐘之後再震

那有囡

每一次都是半小時以上才回你訊息嗎

跟一個女孩分手半年

去搵啊

唔係
如果秒回基本上唔使訓

你打算把她追回來？

可能在忙吧？

如果大多數時間也秒回你 應該對你有點意思吧

搵一個岩既好過

有咩條件=對的人？ 八掛下先

唔知 好老實我唔夠了解佢
所以自己咩定位都唔太清楚
不過我知道有人同我一樣 做緊一樣嘅嘢
所以我大概冇機會 就係唔知等乜嘢
可能等緊奇蹟掛

要追受歡迎的人真的有點難度

你可以從她的朋友入手

看看她平時有甚麼興趣 喜歡怎樣的人 愛討論甚麼話題

沒有了 佢不喜歡我了 只是她傷得我好深

掛住一個人

想搵d有知情識趣既
知道幾時要做d咩

帽事？

不能打擾了？

bb！

祝福你找到這個他/她

小千還沒睡啊？

臨瞓睇一睇lihkg就見到你

快睡了 來跟你說晚安

快睡吧 要有精神

我和她"朋友"三年了
第一年被拒絕
第二年裝作若無其事 繼續朋友
朋友也未必能了解她的全部呢

事到如今我已經開唔到口
好攰

晚安 今天也是新的一天

帽事起馬知輸比邊個 家陣死得不明不白 連憎佢既能力都無

裸辭後生理時鐘亂哂,每晚都通頂,第朝先訓到

仲失緊

多謝

他們說一個人有足夠的難過 足夠的失望 自然會慢慢放手。

想當初 分手也是已讀不回

很糟糕 爆肝了

飲咗咖啡

我係咪有少

所以現在找到生活的熱情了吧？

有少少被虐狂 難過失望都咁耐

手殘

？

隨緣啦 又唔驚搵唔到既

習慣左 日日要天光先訓到

手殘

每個人放下/療傷的方法都不同 別太自責了
最重要是最終能放下 重新出發

緣分很神奇 說不定今天 明天就找到了

又勾起以前d血淚史

有時候累了卻不想睡 想有多點時間可以用

希望訓醒見到個電話號碼啦

你嗎？

落雨聲好正

新人lm

快睡吧

只是記憶太深刻 想走出去但每晚其實都好辛苦 點捱

聽見下雨的聲音

你是新人

夏雨

唔知點解唔眼瞓

Nice topic
沖涼個陣都唱緊呢首歌

希望我會等到我唔想再等嗰日
多謝你 你都快啲去瞓

找些興趣玩玩 或者你有沒有新目標(新對象)

笑了

嗰陣話分手 佢都無動於衷

我也不知道

謝謝你 你的名字讓我想起一個朋友

訓唔著
晚安 琲世
我受夠夢了

想起身打機添

咩朋友啊 分享下？

祝你得到幸福

不愛了 說甚麼也打動不了死心的人

每日忙完最後晚上自己一個陣又係咁 已經驚左再去識人了

只怕感情如潮水 遠離我夢中射堡壘

去吧 偶爾放縱一下

ok

已經打咗成日

昔日的好友 失去聯絡了

我們是fd zi?

送首歌俾有緣睇到嘅人

這樣也不會累 佩服了

我都有班好朋友 失去左聯絡
耐唔耐會夢見一齊玩...

hi fd子

八點要起身返工 點撚樣算 仲未訓到

之後又諗下自己有咩地方做錯左呀 自責左幾個月

謝謝你 有緣人

c dog

心動不如行動
還是找這些好友出來聚聚 如果可以的話......

希望大家只係太精神瞓唔著而唔係諗住異性瞓唔著(雖然我都會

來點咖啡好了

算啦 嗜好唔同 行既路都唔同
各行各路都係無可避免既必然結果
叫下春便好了

然後會發現自責也是多餘 因為不喜歡就不喜歡 再多的解釋 再多的理由也是不喜歡

送你 不用謝

來年陌生的是昨日最親的某某

我是無聊

好悶呀

接受了
反正 相聚離開都有時候 沒有甚麼會永垂不朽

好頭痛 本身以為自己返晏大把時間 再check發現唔係
晴天霹靂
得返3個半鐘都冇 我想訓教

入嚟吹水

不善於交際

入左黎呢個post都係緣份
希望樓豬同其他巴絲安好
訓醒又係新既一日

如何愛你愛到終點～

但係我每日都灘係床幾粒鐘都訓唔到

不敢吃安眠藥 怕有副作用
還是喝點熱牛奶再睡？

咁慘 因乜解究呢

我想用 但唔個途徑

三粒鐘 訓唔到

me也是
不管了 想說甚麼就說甚麼

好想知道究竟佢有冇認真看待過呢段關係(死因) 但係都隔左四五年 唔知問唔問佢好

我唔係d人一恰眼就訓得著 要慢慢黎 同埋生理時鐘好難改

謝謝番茄小姐 你也要幸福

我好似識你

為甚麼呢

想問就去問啦！

就五點

要好攰好攰先訓得著

唔想米八咁你幾高

米八三

無停過雨

希望你唔好再失眠
又或者
我失眠既時候又見到陳奕迅既歌啦

挑 你瞓兩三個鐘校鬧鐘逼醒自己 逼幾日想幾點瞓幾點起身都得啦

要是我的話 我就不會問了 反正隔了這麼久 對方一早就忘記了自己。即使問了 得到的答案也是隨意編來打發你。

驚 鳴

一無野做到聽到雨聲我就會聽#247 首皇后餐廳

好難得先訓到 起身唔係咁易架

俾著我就會去問 我性格上忍唔到

你還沒睡啊

未

等日出

辛苦你了

所以咪要逼 如果我現在瞓八點起身 逼幾日我夜晚十點自然會攰想瞓覺啦

如果個ex問你 你會點

唔知你係咪佢 但你係咪鐘意卻奧斯

突然想起這首歌

你試了嗎？

ching不用睡了

返到工 然後朝早返多份

我暫時冇需要逼自己校正生理時鐘

未訓既揮揮手
呢個時間啲雀仔已經叫到痴左線

問完 都唔會有結果阿

就算佢比左個答案你

你都會覺得佢有所隱暪
或者佢自己心底都唔想知自己真正既諗法

其實就係厭了

👋🏻

「咕咕咕」 有聲

情人如若很好奇

咁問完有啲唔信都正常嘅 但我起碼唔會咁好奇先啦

那要視乎分手的原因。 帽事的話 我不會回應。

第一眼以為天線得得B...

我呢到反而冇咩咕咕咕，一大堆吱吱吱

其實我過去都係利用讀書去麻醉自己 所以忍到4 5年

不是呢 為甚麼認為我是他/她呢 最近很多人都認錯我

食個靚早餐先

放假了？

平時4點都訓得著
依加m到就5點都訓唔著
聽日暈死

揮手

卡叔不用睡

搵工中嘅廢青

以我嘅樣一定俾唔到帽人戴 but thanks

me too

同你一樣

童年惡夢

生得高有咩唔好啊 女都易溝啲呀

早晨

拜offer god

你打算問了？

勁

冇時間食靚早餐

因為他/她 po 過你個名係佢ig 但如果佢有睇既話 :對唔住啊詩姐 好多年前個籃球誤會其實係貪玩咋 如果你原諒既話 記住搵返我地啊 對唔住啊

話咁快就一齊咗兩百日了 但大家都仲唔係好了解對方呢

怕被迷魂

好有活力

會胃痛的

問呀 都屈左喺心道成4 5年

希望他/她看到 聯絡你們

要幸福

這個

係囉 屈咗咁耐仲糾結問唔問 問咗咪舒服好多

gogogo 希望你得到想要的答案
也開展新的一頁

Bless u

我都希望

翻工嘅巴絲hup一hup啦

就黎日日訓到四點
有冇巴打知道點先訓到

食緊晚飯

通頂完再正常作息

人在外國啊？

都幾晚下喎巴打..

熄左個電話先？

睇得多智商會下降阿

今天也是新的一天
連登早晨

要叫早餐

thanks good night

然後就碌兩碌 同自己講真係瞓唔著然後繼續玩電話

試過冇用...

好多野諗 但又愈諗愈慢 但又訓唔著 不斷loop 好煩 每日循環

係時候真訓 886

有空再聊

係咪架 點解先

訓到是幸福的

今天一定要早點睡

第二日嘅朝早

大喊完會好好訓

頂 我而家已經喺香港過緊英國時區生活

點先可以調校返個生理時鐘

明日復明日

睇咩書

我每日都諗住早D訓架 諗諗吓又天光

去英國你就係正常架啦

same

係，本身1點幾上床想訓 愈煩愈夜

嘩 樓主又識唱歌又識畫畫

好突然

食啲野再訓

將你煩惱絲一剪

你識日文又識攝影

希望成功

等第朝

想剪頭髮了

要唔要再頂多個幾鐘要唔要送女朋友翻學好呢

日日天光先訓得著 我想早訓啊

別潑我冷水

sweet sweet 送啦 支持你

白天不懂夜的黑

Red blue 送你一對翼

但其實送完上車然後冇得見嗰下好空虛

陪到去門口

呢首歌 正

巴打厲害 我夜晚一看書就可以睡了
(下次試下這個方法 就不用失眠了 )

我都想有人比我送佢返學

覺得好難飲

bull

&接放學 變保姆

想剪咩髮型

搵翻個囉

太陽寶寶出來了

到你有得送個時 可能就嫌麻煩

夢一場

唔好啦 好光啊

其實真係有時都有工人feel 佢使人唔洗本咁

你將來的兒女

屌

征服都正

女都冇何來兒女

沒想好 女孩剪頭髮會謹慎些

有冇人明身體好攰想訓但精神唔攰既feeling

可以睡了

有

你本身幾長

身心仲好精神 想訓

看到這裏 想笑
隔住個mon都feel到好甜啊 大佬

其實有時真係唔係咁開心

Carry到短髮既女仔正 同埋已經amazing summer

食個早餐先

一笑而過

一齊落街食嘢先啦咁多位衰鬼

會有的

其實已經有high high地既感覺

出賣

好想食魚柳包

及肩

早排我感冒話唔出啦 嗰日佢冇帶鎖鑰叫我出去陪下佢 我一出到去佢二話不說將一個勁重嘅書包叫我孭 嗰下我好嬲 其實我係放大咗件事定正常

攰到一個點嘅時候精神反而會有D high high地

唔好high呀 訓啦清

上緊連登

發現老母都成晚冇訓

high多陣就會覺得自己有啲暈

唔是做完運動 容易訓咩

求解答

但佢知你感冒？

知啊

如過佢知，咁嬲我覺得正常嘅

去飲茶都覺得自己變埋阿伯

應該到下午2點幾先會暈

默

冇訓成日唔會有胃口

同眼光

好肚餓

正常嘅 畢竟你感冒 唔舒服 唔開心咪大家傾下
唔好收收埋埋

可能你寵慣左佢

因為擔心你

?

飲茶好啊 我愛蝦餃

佢唔知我冇訓
我扮訓左

佢都上緊連登

我都覺得有少少

你是那英的粉絲？

可能回緊你添呀 衰女包扮訓

快啲食野啦

講起都好耐冇食中式早餐

mon u

中式最正一定係腸粉！

我係好耐冇食無早餐

可能係 丫媽我知錯啦

metoo

叉燒腸

唔係呀
份人超級感性 感性個時 覺得聽佢首白天不懂夜的黑好感觸

一定唔會用wts
會俾人知

不健康 雖然我也是

一起身就係食下午茶時候

我指廣東嗰種布拉腸（瘦肉

感性也有感性的好

我地都係一日三餐，過係午，晚，宵夜

我都係

好滑

突破盲點

唔緊要衰女包 聽日請你媽媽我飲茶啦

有一種唔食大份早餐會好失落嘅癮

宵夜 好肥

食完就訓之肥，你都未訓

我都明白 不過好多時係氾濫

仲可以做下運動

真係好唔健康

其實都朝早啦，訓咪呀

媽媽你仲唔訓

情緒化？

咩

大大啖食 食到飽一飽好爽

等緊你請飲茶

當減肥

衰女包你訓我先放心訓

識啲野

鑽牛角尖 少少事都會容易唔開心同諗到好遠 成個白痴咁

衰女包請飲茶

已經可以講我訓醒啦

i know that feel,you are not alone

懶人減肥法

個個都唔洗返工返學

杞人憂天
我都係

真係瘦到
不過唔知會唔會反彈得好快

仲要「uam」啖氣上黎
不過唔識打
有無人明我講乜

我好少唔開心，但係真係永遠諗野都諗左人地先

鬼信你 咁鬼早

可以因爲佢冇同我講早晨 我成日都悶悶不樂

極度感性既人唔太好 無限放大一件事

心地善良 好快有人欣賞你

今日未瞓 句早晨應該出現係琴日

成日唔開心 自己都覺得自己煩 最近好左啲

找個理性的人作伴

唔洗返平時有咩做

6:10 分係正常早晨時間bo

自從日夜顛倒完 瘦左好多 仲以為自己生蟲 希望唔好反彈

上連登

做開心既廢青

俾你簡你想幾高

咁樣都幾好 無咁多野煩 煩少好多野 咁樣都幾好呀 唔會係個自私既人

我不敢經常放負 只能派膠

米六

唔洗錢食飯啊？

絕對明白每天身同感受

完全一樣

咁米六彭於晏定米八王祖藍

暑sem聽落都慘

為你打氣

呢邊八點喇屌
又一個鐘

我可以因爲佢like個大波又靚女既人ig 悶悶不樂 耿耿於懷 小器到死 但自己都會like異性相 感情與理智 完全係件無謂事

無所謂

自己都覺得自己煩

加油呀樓豬 每日拜好快見到曙光

好似小丑

稍為理性就好 太理性就會演變成我個名架啦

睇過啲網上投票話男仔178係最好

拜了就有interview 所以繼續拜

點解咁唔想米八嘅？有冇故仔？

最緊要開心

訓到太陽曬patpat是常識吧

如果做運動就違背左懶人減肥法

夠神心 藥箱都變首飾箱

也對 可以互補不足

派派下 自己可能都開心番 都係另類抒發方法

再接再厲

我喜歡這句金句

大家都差唔多夠鐘瞓覺啦下

係澳洲讀書

唔係特登咁樣減肥架 係無緣無故地捱夜再瘦左 我係個運動白痴 行兩層樓梯都氣喘

爽到飛天呀

冇著野訓先曬到pay pay 吖

冇架，人人都都高D易溝多D女，我寧願矮D然後得一個自己中意嘅

懶人行步路都懶 寧願唔減

同埋毒撚矮D存在感少D呀嘛

已經諗緊一陣食咩好

對對 反正唔可以太對立（於我角度而言

yes 蛇

我指我自己姐

再講仲唔訓就真係曬到你patpat嚕

專一的人 咁樣諗係好事黎

太陽寶寶曬patpat

女仔冇得唔就住

找到個很相似很投契的人 但對方同時亦具備自己身上沒有的特質 可以互相幫助大家成長~

魚柳包 珍珠奶茶

有畫面

得個高字

米八唔一定樣好好既

我都覺 食自己鍾意食既野 太滿足了

曬到你patpat變黑

睇下11點前起唔起得切追趕麥記早餐尾巴先

女仔易肥難瘦

欺騙自己作息正常

大食加做運動
人生

好語錄feel啊 但又講得幾岩

最近感覺到身體機能真係開始老化

好鬼懶

睇黎好快1001

有少少難道啵清

其實啲語錄都係大同小異

大家唔係會瞓覺咩

少年 你太年輕了

大食加唔做運動先係人生

美食當前 邊個忍到 同我企出黎

1001後 今晚不再失眠

有啲位肥左就好難減反走

聽朝先失眠之嘛，無野嘅

我屌你呀 笑到我勁精神

高佬打唔打機打唔打lol架？

抄黎抄去 人生道理王

有打 不過唔係好勁果D

不了

小心

幾個姐

嘴上說要，下一句有聲

有入有出 心中先過意得去

我指平時多唔多打，可以加fd

如果可以唔肥就好啦

老師

一齊唔好訓住

都幾多 仲有E排玩下bf

bf1

id:plaker 得閒一齊玩

連續三晚都失眠
呢三日2點半上床
碌左3，4個鐘都係訓唔到，好似越黎越精神咁
尋日都勉強食粒藥 有睡意訓到教
今日連食完藥都冇用
平時飲食都正常
唔煙唔酒

究竟係發生咩事 救命啊

句野點解會有聲咁既

因為你開始攰到出現幻聽

搵工尤覺 真係your face your fate

我好鍾意講經

冇心事，純粹個人太精神？

我都想呀 但黑眼圈同身體會變差

冇心事，sem break緊
完全冇壓力啊生活 廢青咁
完全唔知咩事

屋企人都起身返工返學
繼續扮訓覺好定話起左身

我都係 我覺得係自己開始老... 唔洗訓咁多

老師 請講

係咪唔想合埋眼又過一日

想訓又唔想訓咁

起咗身

同意丫，減肥又要小心唔好減走對波

E加訓又4點醒無限loop

正

有頭髮邊個想做禿頭佬

唔知道，明明早幾日都係3點訓第二日下午3點醒去食下午茶
唉 我寧願返學 起碼迫到自己早訓早起

真受歡迎

關唔關我最近成日聽無心睡眠事

我都係咁 完全一樣
不過我持續左幾個月啦
會唔會死架

扮訓 陣間會唔會哦您架

因為哥哥太靚仔

唔會掛，年青力壯

其實可能就真係太閒

安已不

冇錯 所以要keep住大食 對波先唔會細 其他部位做gym減

利申 直男 哥哥真係好撚正

不 我要早睡早起

比老母發現未訓
又屌鳩我夜訓

我丫媽應該就訓

不睡 面上會有黑眼圈
施主快睡吧

同路人

已經有多年扮訓經驗

老母起身返工，佢返工出左門我就出去食早餐

好難 想調番好

我唔想學呀，我聽晚要訓得著

好野要分享丫

捱夜個波會細

飲維他奶先

岩先睇左幾個失眠post話太得閒都係失眠成因

無錯

訓先

我真係極得閒 禁電話禁到無野禁

嚇死人咩，個心口都離一離罩呀

而家sem break
每日日程（如訓到）
2:30am訓
2:00pm 醒
2:30pm 落街食tea
3:30-7:00pm 去補習社撚細路
7:30pm dinner
8:00pm-2:30 打機 睇劇 鳩fing

頹到

weak 早抖啦

你要罩咩

欣賞你嘅創意

試過得閒到1分鐘開一次ig再like人地d相兩次

食得多 多脂肪 做運動令想fit地方變咗肌肉
利申 我的道理 冇科學根據

我唔洗，但你地要掛我估

HEHEHEHEHE

你呀媽個波罩你呀

我講真 真係會 信我得永生

都算充實丫
我既日程at least下午四點起

我得閒到ig fb 連登 睇到識背個內容 無野好睇

egg廚

呢到有無人睇軒仔演唱會

而家準備出街食早餐

捱多幾晚可能已經唔洗再罩啲咩

我諗呢個post入面大部份人都一樣

去送翻學先

成日講個事實出黎 無地自容了

BL

sweet sweet

冇發現到Tim
Fkkkkk 好難過

講講下咁快夠鐘既

爸打有女

人生已經如此的艱難 有些事情就不要拆穿

繼續上我既線

好嘈

見到呀哥同呀妹訓著左個樣，好想勁大聲係屋企唱無心睡眠

冇今晚 快1001

追住你黎打

開個2 一齊細波

唔好大聲唱，係佢地耳邊細細聲唱好啦

成日睇人d story post左幾秒就睇左

腦交戰變左同我交戰

好鍾意呢啲節奏輕快嘅歌

好賤呀你.jpg

試下好大聲係佢地耳邊數綿羊
睇下係咪真係訓得好啲

今晚冇瞓嘅話入黎

冇膠紙

夜事滲著前事 全揮不去

本來就平

叫醒佢地陪我食早餐

負負可能得正丫

換埋件衫就去食早餐

不羈的風&少女心事

到最後E個post入面D人全部醫院相認

支持你開

行出街暈暈地

慳返早餐錢

每日都要諗訓唔著起唔起身呢個問題

你是嗎？

拖住咪行得穩D

早日離開香港呢個鬼國，福氣黎架

其實宜家已經到一個點精神到瞓唔着

一齊落街食早餐
我諗緊著唔著套suit扮食完返工

靚衫靚歌靚早餐全套都係收你每六秒六毫！

交戰完就攰 就夠鐘訓覺 幾好呀

諗住直接起身了

但食完又返屋企？

見到女女就唔暈了

Sweet到咁

翻幾點

五加皮雙蒸豆漿廿四味涼茶維花奶溝埋再打隻龜蛋落去攪勻再加多滴墨汁

宜家已經係坐係到既狀態

係啊 就咁頹look出去好似好羞恥play

你班友仔

再買盒奶叮熱俾佢飲 仲唔喊俾我睇？

未訓

7點啦 訓完天黑先醒

隨時都得，扮返工之嘛

可能成街都係姐

早晨呀

好啦照落去

咁熱仲飲熱奶 暈多兩錢重

我未試過，今晚你試下

想試

暈完人工呼吸

又不停循環

一定有十個八個閒人 hi

飲完即刻長眠

FF

開定2都得

一嘴落去就嘔出黎

身體不行了

早晨 已經想繼續訓

我地未訓wo 一齊去訓啦

好靚女

你知道嗎 呢到既人係冇訓過

然後真命天子就會出現

呢個先real

在非洲，每六十秒，就有一分鐘過去
(似曾相識)

哇屌，係條街到行有種隨時暈低既感覺

等我黎扶住你

你得閒到周圍扶人

因為我都要佢扶返我先落到街

你知道嗎 你現在閉上眼睛就是一片黑暗

長輩圖出現了

樓下巴士站勁多學生妹

懶一下你早餐錢都慳返

早午晚都屋企食

幼齒黎，唔想比FBI捉

大家係咪到一個點感覺已經唔知自己講咩

屌，得一把遮

個腦一片空白

無心睡眠+無心戀戰

咬緊包

下個到你 sweet sweet

仲係頭先果幅黑人

正，周圍遮下人話唔定多個男/女朋友

諗返都笑左

我遮住佢自己濕半邊身 FF

加維他奶

睇左 啲人不停yr face yr fate

不要再說了

回來 可能已經1001

想食吞精

唔係佢半邊濕好啲咩

我好似有留言

本身見停雨冇拎遮，明唔明個重點係佢翻學所以要俾把遮佢揸，我送完佢上車我要跑走

比人睇晒

花旗參水

維花奶

提神

想再睇？

不要

好奇問句有冇人聽過

花花

有圖

係早餐，好耐無見

搞到我都想食野

好耐

好撚正

手機食先

發現自己腦都殘左，唔識放gif

唔緊要，我都唔識

how

醒下神先

大家都訓左？

save低張gif 再upload上嚟

早嘅早餐

成功左

呢個我覺得睇多幾次今晚會夢見返

識到女朋友？

gif圖

唔爭氣笑左

係連朋友都無

考慮會員@呵呵路過

嫌棄我？

佢都講到明唔洗再浪費時間 但我真係唔捨得啊

我屌呀
見到補習社既學生同佢老母 尷到

無，點會呢

聽人講 糾纏到痛到累 自然會放手

佢老母扶佢落街食早餐炸

扮見唔到

一齊食

我坐卡位 我坐我對面呀

握握手做個好朋友

恭喜 又一對連登cp誕生

冇人考慮我
利申A0毒撚 比基佬鐘意過

呢個大跳躍

通常hehe都鍾意啲高質男

你問佢做咩唔訓覺搞到要老母扶落黎食早餐

丫仔，你又上連登

agree

佢小二咋個學生
屌 尷到爆炸

支持

難道你有性感小臀

禁早可以扮夢遊

一講性感小臀頭先果幅圖又浮先

頂

不

不可一 不可再丫

平時係補習社成日扮惡胸鳩D細路
而家成隻鵪春咁

齊齊troll

bye

927la wo

或者你扮基，佢可能會好仲意你

大家努力下

一齊ok?

慢慢行返去好啦，我驚你跑到暈左係街

你去扶佢Lo

我門口到出唔到啦就黎

其實頭先叮熱奶俾女朋友飲，我飲凍嘅

原本睇完啲相有啲餓 宜家眼訓了

餓住訓得着咩

你地真係唔撚洗瞓？

禁熱既天仲飲熱

兩邊掙扎中

人地叮完再吹返暖呢可能

可能到1000就可以閉目了

係咪打機？

黎，唔好嫌我廢

大家都閉目了

我未死 去左其他台食下花生

爆緊石，好快

其他人都去左長眠

整張醒神圖比佢地

失眠到現在

又沖衝多次？

宜家先出現既

一講腦入面已經有樣

id:plaker +++++

剛剛睇到，即刻入黎吹兩句

比D正野你睇

快快

我準備好精神下

巴打鑽五

笑死，佢一下子就消失左

太刺激

我唔知俾咩反應你地好

樓主別出心裁

快1001

其實呢張相既背後有感人既親子故事

樓主應該已閉目

講黎聽聽

得返我同你要去到1001

1001

推

故事呢#it1

早抖了

其實只係話一個丫媽角色既人話要大家訓la,訓到太陽曬黑屁股
之後就有個圖la

晚安

原來你未訓

咩話！醒晒

25頁 #614可以睇返個感人故事

仲有太陽寶寶

唉！睇完之後，流淚指100

喊完好訓啲

就1001

LOLing

會唔會有人再開po架

有人話會
但我覺得應該都攰到唔會開

nope

係時候講88